# taxify
Taxi5 consiste en una aplicación móvil Android que permite la reserva de viajes en taxi con opción de compartición del mismo a través de un sistema que ofrece la visualización de la posición del taxi en todo momento, indicar la ruta deseada a seguir, permite efectuar el pago mediante ésta y ofrece la posibilidad de valorar el viaje realizado.
